---
layout: post
title:  "Intro"
date:   2018-12-08 15:32:14 -0300
---

Halo jagat maya! :grin:

Senang sekali energi ngetik selain `code`  ini muncul kembali setelah sekian lamanya hahaha
Ok, pertama gua mau sebut kalian jagat maya biar beda aja, anti-mainstream mainstream-club bahahaha

Kedua, let me introduce my self (anjay baru di intro udah sok inggris)

Gua adalah [JanuriDP.com](http://januridp.com) haha ga penting gua itu siapa :grin:

Jadi kenapa sih gua bikin blog ini, selain udah gua jelasin di About disini gua akan kasih tau yg belum ada di About.

### Begin
Pagi itu hari Jum'at tanggal 7 desember 2018 gua bangun pagi dan membuka wa dari perempuan (sebut saja __melati__, nanti gua bikin post sendiri tentang si doi) seperti biasa cuma mau bilang _selamat pagi_ tapi entah kenapa di chat itu gua liat ada 3 pesan yg di hapus, gua tanya dong apaan yg di hapus dan ternyata ada 3 gambar yg mau dia kasih unjuk ke gua dan berharap gua menanggapi atau merespon gambar-gambar tersebut. Gua liat gambar2 itu yg isinya screenshot tulisan2, gua baca dong tulisan yg ada di gambar itu lalu muncul lagi chat dari doi tentang alasan kenapa dia hapus 3 gambar itu yg tadinya mau dikasih unjuk ke gua. Alasannya karena takut dibilang ini itu dan biasanya kaga di tanggepin sama gua. Dia bilang _Udah males dibilang lebay, cerita panjang2 ga direspon_ singkat aja cuy perdebatan ini lumayan panjang maka dari situlah energi gua muncul kembali untuk mulai menulis biar bisa mendokumentasikan __pelajaran hidup__ gua. Jadi, kedepannya setelah jagat maya membaca tulisan gua disini maka diketahuilah karakter gua secara jujur apa adanya tapi yg sekiranya privasi bgt ya kaga gua tulis dong...

### Next
Berikutnya kira-kira gua akan nulis __Who am i?__ __Who is she?__ dan __Story with her__ jadi ditunggu aja, itu juga kalo lu mau nunggu haha kalo gamau yaudah cuy ga usah tapi kayanya lebih baik nunggu tapi terserah sih itu kan pilihan jagat maya yakan :grin: berikutnya lagi akan ada kategori untuk tiap post, gua sih belum nemu kategori itu, mungkin sambil jalan akan ketemu kali ya

### Stay tuned! :grin:
